呼籲醫護按章工作

醫管局個聲明擺明話你知會係HA捉鬼

大家小心